過左廿五歲仍然被迫同屋企人住揮手區

同屋企人住有咩問題？

有咩問題
你想出去做租租幫人養妻活兒定出糧俾黑警打柒你？

同屋企人住先正喎
食好住好唔洗交租

被迫?
咁難委咁屈就咁把炮咪搬囉
叻嘅自己買樓
唔叻就租間劏房，上格係床下格係廁所

仲要係藍絲廢老

至少唔駛自己煮
但要忍受日日播cctvb

咪臭係

諗住住過世添

獨立、自由

無料到就匿係屋企啦。
識人做會計師月搵幾皮，但係屋企住慳返大舊錢投資

點被迫法

同屋企人住不知幾開心.

咁你點同條仔隔日扑野？

咁你點同條女隔日扑野？

照扑囉，你老豆老母生左你咪又係閂埋房門照扑。無錢搬走就無得咁多要求架啦

想問咩叫被迫
你有錢有能力咪搬出去自己住囉

同屋企人住慳好多

想搬出去但係無能力或者有其他原因咪叫被迫囉

乜好難理解咩？

有手有腳走 點會逼到你？

唔通我住係平行時空既香港？

如果純粹唔夠錢,唔覺得係被迫
自己迫自己?